垃撚圾FOOD PANDA 成日都發生錯誤

屌你老母咁撚廢就執染咗佢啦

我都係想食個飯姐屌你個閪